美帝真係禁騰訊？

美國滲入咁多大劣人，佢哋實嘈啦

機會好低太大牽連

禁WECHAT 禁支付寶

傳說中 wechat 同微信係 2 樣野黎